普巴做龍門 基柏做領隊 仲有啲乜球員？

傳奇隊

山齊士做鋼琴家

L14做舞王

威廉斯做摔角選手

N Ben 做中堅啦